有無緊急法可以凍結財產嘅文宣？

等我同老竇老母叔伯兄弟講
叫佢地去銀行撳錢

推